[A/I] Fate/Grand Order🇯🇵 [320] 寶五金凜不多 但是爆死左的有太多個

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父(屌你)
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

天草:

55

非洲蛇留名

仲係唔記得落pool圖
唔怪之得歪

已經唔重要

寶一已經夠用了

一路打一路望住個friend既術閃由寶一變寶五

今次死咁多人

新手入坑 係咪刷呢家活動果隻貞德？有咩做跟住？

strong

可以想像到有幾崩漬

你係咪台版？依個post主要係跟日版進度

我4隻歪咗2隻...

我三歪二

我第一隻歪咗1001出黎
嗰一刻真係...

我10歪5 1阿周那 2 1001 1藏藏藏 1拉2

想歪嘅機會都冇

1001 老是常出現

歪其中一隻係積寶寶
果然都係聖誕抽佢效果最好

屌奶星寶七三家姐, 之後歪左隻1001

另外求活動效率表

劍單體喺我弱點 黑仔4t 啱卡3

銀時FD LIST有冇位

3TURN緊

同問

唔咁早刷了 反正佢之後d關肯定仲正

今次7歪2
歪左阿周那同南丁

D石拎哂去換綠膠都冇咁多彩果黎刷

你係咪改咗game名? 好似唔見咗你

31393491 2個位岩岩好可以加晒你地

想問下有冇人iOS update唔到隻game?我開game轉到去App Store佢唔識轉做update

少左個數字?

d錢拎曬去課艦B

313193491

Add左

是 掛堆未升好既個個

諗住刷幾百箱既唔係咁睇 分秒必爭架

谷added

無咁多石爆 仲要留黎抽新年個d限定pool

大概知道邊個, 認得你嗰兩隻黑呆

我聽日差唔多成日都冇得玩
刷定一兩個箱先

我都係4t 多一turn但係可以食多d裝buff

ios幾，舊ios玩唔到啦

訓唔返，起身刷下先

想問下刷雪人係要打邊關？

30是但就得

冇龍牙

你冇寶5你老友

訓左無睇 琴晚神父爆死結果係點

呢條友根本唔會爆 發夢啦

收到風爆左
10P寶二

咁就叫守護啦咩

爬完文 歪左好多隻 今次好次好多人射歪

自己第一隻中左小太陽個下個心好撚痛

最後30同40個砂嘅效率好似差唔多？

又想刷釘 又要刷box

10pack 中7 隻都叫爆

平時幾下就有而家咁樣已經係爆

你有道理

好過一隻5星都冇

出左凛B再中小太陽又慘D

call me ?

凛B NP率0.54 藍咭6hit
已經高過山翁 仲有陣地作成又50NP叉

追完post參考扶清
就算寶一都做到3-4T

收島風最後關40有200沙

年尾出一隻勁角，bouns就多D

點解可以正過rinG咁多

其實得張藍卡勁 綠卡唔好 感覺無白槍咁快

以後只課年頭同年尾

有無人鍾意佢原本件紅衫多過靈4件黑衫

諗下好啦 廢個陣咪又話用愛發電

最好換過套衫

係咁中小梅小梅

無活動劍之下
用術閃刷先發現原來術閃真係幾好用

我有一呼符

Update左最新iOS 了

3單半先中

有冇參考 冇追post

嘩!一呼符中左啊

我有術閃啦！

收拾心情 準備開工

update個版拉下f5

莫子寶石佬 殺頭兩T
武藏尾門 孔明叉電？

好似話阿爆有食夠一千攻可以清第一WAVE

無錯

宜家3turn兩決夾版係邊隊

我自己就
武藏(寶石)
莫子(寶石)
爆(虛數)
孔梅盾(靜靜)
換人衫

係
第一turn 阿爆
第二turn阿提或莫子舊劍
第三武藏
配孔明同私服裝
不過得寶一預多一turn

30同40都3t 刷邊關好

4禮wor 用阿爆咪冇得4禮

離地

傻仔先用呀爆

唔夠雪人換咪咁用住先

無突爆寶石翁無計
咁可以用人個隻莫加突爆寶石殺晒頭兩turn
但而家啲人都係掛阿提多

你啲裝仲好過我啦
BTW認真
想3TURN點都要有啲離地

3張活動禮3turn都唔係好離地姐

我都無突爆，第一吞武藏同黑提普攻完
之後兩吞寶具普攻、換人都唔洗

我都唔明用得莫點解要加呀爆蝕多張禮

好離地

普攻要夾牌有機會慢好多
俾3張孔明你

我都係

唔用阿爆要突爆寶石先得喎
邊個離地啲

虛數自爆弓,梅,寶石黑傻,寶石武藏/劍龍娘

1.自爆弓
2.黑傻1,3技,最好補多張劍職卡
3.武藏2技,梅3技,紅放衫/寶具衫

今次係好在唔洗用換人衫
爽好能多

痴撚線咁快換哂d禮

你肯換人大把叉20

咁你就打夠雪人換埋先啦

根本呀爆換人同用衫換人個時間差唔多 冇錢抽寶係咁架啦

six9

179,736,267
新手刷活動 跪求大大carry

打術定殺果關

術易打d

術，谷盡個bonus黎打

我要殺死咸川個仆街

點解打槍職要用阿爆

第1關丫嘛

應唔應該刷埋雪人
可以砂+5 雪人+2咁刷30AP

雪人你換完裝就可以放低，之後一定會有FQ係砂+雪人

13box

而家31個

痴線佬

用2lai隻莫有3份1機會3回合

癲孖根

終於有突爆禮啦，慢慢用啦

劍位擺左 突滿寶石莫子
all位 寶石武藏
攞去洗

正
之前得銀時同dmm巴有突爆

其實JT巴係咪有幾個人玩緊 次次都刷得咁快

冷靜d
刷完要開架喎

集團式

全部親自㩒

最衰要番工

見到仲係未突爆 會唔會要重開game先update個support list

要RE

我=無課救星

終於跌左張，仲要打轉3張先突到

牙扶

23箱仲未drop禮裝

寶3左術閃

今次快左好多

俾小太陽眼擋彈個下乜情好狠複雜

快左成倍有多

有咩分別
未抽

啲野LOAD快左
之前要逐下逐下閃
依家可以CLICK一下出晒

突爆禮比邊隻掛support list?

留名

應該武藏放第一格 小莫要放兩次寶具同埋1技隻手移動距離長左

上次㩒左廿幾三十個鐘

JTHK巴騎職可唔可以放R黑傻

抽完十連，提拉B拉講野果陣會有個十連掣，可以唔洗出返個箱list就可以連抽

窮撚究極版

貓眼巴都寶5左凜B 做乜我1隻都抽唔到架

抄唔到

番去等消息

就係冇莫子

轉左

莫子技三未10

我差八連精

咁咪兩隻孔 撳多兩下

冇龍牙
寶二搭救睇下得唔得

梅撚離地啲定係武藏離地啲？

我就20單寶5
有fd 600石寶5
又有fd 20抽寶3

唔關事

好老實講要單體寶具直秒30萬血
咁已經算貼地

多5%唔夠
升到9應該得掛
爭幾隻牙

離地隊

課唔到金
天都要叫我收手

其實蝦娘應該可以取代武藏

今次跟唔到 希望下一關跟到

唔知 我冇升

應該有一關要打弓凜 果關可以艾蕾2發之後CSOR吉鳩佢

到時就會變左有CSOR定艾蕾離地D

除左全關騎之外都唔係問題

點解莫子加30np
舊劍得20
公平咩

Thx!

JTHK 刷釘行邊關好

剋老豆

全騎都係等第2日

射完無叉=輸左

全騎都係艷后,酒吞,積寶寶/山翁架啦

咁樣綁死左3張禮

急需應該就 ガローの丘 不過唔抵
我5百幾條都係刷 空き家 或者 カーター家 刷返黎
前面個關同羽毛一齊刷釘4成左右 羽毛2成左右
後面個關同心一齊刷釘都係4成左右 心1成左右

冇計
又唔係尼祿祭咁有特攻禮
等佢出再研究啦

依家食肥升爆LV佢會話上限到達唔同你講有冇大成功 個心即刻好過D

係咪有都唔知啦

之前睇生放艾蕾同伊絲塔個畫風好正
而家隻槍凜有得抽想入坑

而家入坑係咪太遲

我寧願唔知

垃圾game 唔好玩

thx 屌爆左隻金凜二技先做其他野算

事但啦
今期爆多啲箱盡升啲人仲好

我都升爆招二技先
想用黎刷野

刷野用白槍啦diu

2 同埋絆10咗

矛白槍

冇武藏點跟

咁早既你地

柳生寶具斬恩奇都大概扣幾多

冇訓過

改左support

920,048,056

槍斃左兩件10日+

做肝帝

術閃all位定術位好？

依家咁 拉隻孔明
劍蘭自叉30

開曬buff應該有廿1 2萬 之後要靠爆擊嚟尾 入直感我們信

一箱都未有

4T

冇星果陣覺得直感勁好用

點解更新唔到?

Apple?
iOS 10先得

終於絆十

都係冇得抖

直感係唔錯 如果有升既話
梅2技+小莫寶具+直感+saber衫20星 差唔多50星
尾關有一紅咭可以直接爆死

又失去咗一個add巨頭既機會

喊出嚟

72釘

有無上次用過Google個五萬送一萬discount既巴打知點先拎到 想課定等Tamamo

上齊buff嫁王秒到
都係尼祿好

Email收code
入返落Ac
可以trade俾人都得

突爆第2張 除左孔之外有冇人要用其他角

沖田

唔該巴打 想問多一個問題 係咪直接用番香港個google Ac都得？定係要開個日本既？

日本，發code跟地區

J巴

J巴刷緊小恩？

俾張我突咗先啦 ，27box仲未見

30凜b既男人

第幾箱？
跌咗成6張？

想問下j巴你用幾多張禮裝刷

自己+4 刷到差唔多40個box

40box典gun

求隊

我唔知點解 vpn開好曬ac 等埋半個鐘以上 係入到fgo都買唔到石

都係個d 小莫秒2層+隻單體秒第3層

第一關係唔係靠3b

你係咪以經課咗一pack？
新acc改咗有限24 or 48小時後先可以無limit課好耐
新account時限內印象最多1pack

我要第一層自己打 第二三層先可以秒

唔係 直接寶具秒 所以唔洗點望住都刷到 可以做其他野

比較想知瞓左幾多個鐘多過用咩隊

小莫兩炮？
我都係3t但係淨係砌到+3

40box點會有訓

莫要寶幾先射到兩下
我第二發藍唔爆擊就射唔出

開event到而家冇訓過
其實係美國撚

歪到我懷疑抽錯pool

肝帝

邊關刷？

外國撚

禁斷之頁 係唔係打水晶宮殘影最好掉

打左好多場都冇

運氣問題

寶1 射完回20自叉30孔明50咁難明咩

第一pack都課唔到
已經唔洗開vpn都可以係store到dl野
但係入到去一禁購買就好似琴日位巴打咁

今晚又有CM
唔知係返轉頭4回戰定係覺者呢

唔該巴打

屌啦，用咗梅，唔撚怪得

屌你好撚涷

騎凜G寶具cutin轉左

仲要8頁 打死人咩

希望Tamamo出場既話最後唔好瓜

我剛剛試咗日本google AC 課半pack,vpn都唔洗用
你不如試下轉埋google ac日本地區+地址

我無銘都好似冇得出場

我過兩日睇下課唔課到先 唔該曬

上次已經暗示左係extella zero
c狐預左比人踢落街

今晚睇女帝

上次"無限的---"
除左紅A仲有邊個
cm果2把野紅A都投影到架

依家莫子第二turn寶加普攻出星都唔錯

都係配角系

直感都有贏既一日

A1 今晚幫女帝創新形象

有得睇單拖打爆高文喎

好似係第七戰個Boss
算係咁啦
今次動畫入面應該可以睇到紅A出Excalibur Image

第6戰，高文係第5戰比紅a單刷左

弓係凜G 槍係凜B

騎係澟G？

jojo風 or 天元風
你揀個啦

唔係第七戰乜?
第六戰紅A斬瓜左高文

冇玩過fe唔知
但係無銘點做到單刷高文
雖然話mc限定投影神造姐

想睇jojo風女帝

支持jojo女帝

都係G

可唔可以唔揀

Jojo風好似幾刺激

矢吹新作, TRIGGER X A1套DARLING

有冇邊位大佬掛莫子 突滿寶石
可以加下小薯

你一係驗眼一係驗腦

無瓜到就得

今日開果關係咪黑貞boss 點打

我仲等緊tolove第三部

點解係黑j

主線仇職

快d開新關啦 打槍職真喺頂唔順

冇單點b 今晚收皮了

係喎屌
咦, 咁樣上次CM有晒大狗同呂布把野係點

最新一集結城友奈好好睇

暫時"門"關主線同FQ同職

好怪既組合

睇圖好似好好j

必睇

854,252,943

水晶花圈係咪無限抽?

第六戰應該係打拉尼/凜B其中一個, 而叧外一個一早係第五戰輸左比唔知乜水
好似係

我尋晚加左你呀銀時bb

唔好煩子
下次再有位加一加我好嗎

黑貞一定為妹妹出頭

係

Add jor Ding

應該即升龍娘好定放棄今日果關好

原來altergo黎 咁都係用黑狗算

NO呀,另一個係我地第3戰救返黎
第3戰凜VS拉尼

復仇+ae?

+7

痴線

諗唔到點樣一下車仇職30萬

又肝又歐又豪
你玩曬佢

終於突到張

試下黑杯金時先

Extella Zero入面好似係最後兩個都瓜左

邊打邊抽，6箱未見

アルテラ・ザ・サンタ
阿提拉・the・Sun〔誕〕

きら星の紋章 EX
對自身賦予無敵貫通狀態(3回合)
┗賦予星星集中狀態[Lv.](3回合)
┗防禦力提升[Lv.](3回合)
┗賦予3回合後變成暈眩狀態(1回合)的狀態【副作用】

你又咁快跌4張

EXTELLA ZERO淨係講話救左C狐

3t後暈

點跟

唔跟啦唔跟啦

小弟真新手有1個位 希望add到巴打們
779707752 加左留個名

我係睇英文網d人講番

>6th~7th round
Rin and Rani are defeated and they say their farewells.
Finally it's time to face Leo... is what Hakuno thinks but he finds out Leo's lost.

我估咁講就代表其中一個第六戰瓜左,
而叧外一個亦係第六戰(應該係之前)輸左

3turn殺唔死

瓜江久生：石川界人
不知吟士：內田雄馬
六月透：藤原夏海
米林才子：佐倉綾音

我仲+3緊

星期六返工竟然超忙
好想繼續刷

唔撚跌

我都+3緊

沒孔明 怎刷活動

都就黎2018年 竟然有人冇孔明

笑夠未

尋日歪左隻係串D

我...我都無

孔明九成都係歪出黎

二寶 跌落垃圾桶

孔明同C狐都係歪出黎

教練,我想睇全國大賽篇

點解係咁歪藏藏藏同1001 我都想歪c狐

孔明升寶都唔差

我仲未歪到C狐

家下寶四了
全部都係無pickup嘅情況下中

因間5點鐘淨係更新劇情關定有新刷野關?

應該BOTH

同我孔明一樣

好想自己打死自己

仲追唔追寶?

個個都已經瘋狂刷緊箱?

冇乜海狗就知難抽

應該宜家追緊

寶二已經夠

換完禮裝即刻刷

631,885,009

三個位有突滿活動禮裝，有需要既加完留一留名

ching 小妹都算唔多上再偏包容 不過你呢2日就快貼住3pack同寶2係額頭 唔悶嗎

放閃好似係呢到特色來

added

phosplus 已加

Added
名跟id

今次黎講3pack寶2係威既
我角度黎講

你又抽左幾多?

而家先刷得兩個箱

都係3pack 你都知我唔係油王
通常3pack有就有冇就算架啦

20pack 2寶在此

我3下十連寶2添,洗唔洗係咁講呀
結果抽抽下咪又抽左成千石

唔好煩子

3個
但呢兩日要上堂到夜晚，冇得不斷刷

其實刷box活動根本唔需要特登去抽pool裝
只要刷返百零個box, 就算一張pool裝/加乘角都無, 都可以換得哂d活動道具

第一個箱都未刷完

台豬你要求係黃字 我追求只係寶2 點可以咁比較
如果我3下10連寶2我收左手留力正月啦

阿周那UP?

點解可以歪2隻出黎

唉 非洲人肺腑之言慘被膠化 5毛嗎你們

4 packs 1隻凜都冇

係，我都歪左兩隻賓周娜！

我抽左3下都冇 痴撚線

我第6pack先出 中間1隻5星都冇

我咪一早講左囉
我宜家得黑貞同MELT想黃咋

下星期要番5日半工

我都係中間1隻5星都冇

刷得一個箱既表示
等4點
我要刷雪人

gun 術閃up

咁你仲抽成千石做乜L

抽緊件凜裝

金槍up

算啦 而家都冇邊關係好刷 刷下箱算

#metwo

我仲差一限 下年先抽多張突滿

早排萬聖+今次聖誕抽兩姊妹加埋抽左十幾pack 兩隻都係寶一

能力唔錯喎 真係等下年

多謝老細

冇石啦 量力而為啦

我的凜

ho7

想4

寶2

等下年先黃啦

笑4

黎遲左
已經FULL

沙拉保夫.gif

今日連續二次同巨頭擦身而過 重灰過抽唔到5星

神父幾時再抽啊

我集郵左B巴銀時罪歌J巴

我抽1pack 就收手了。。

我俾銀時del左

本來我都係同自己講1pack收手

次次都遲幾分鐘

唔抽

葉問.JPG

本來我係講兩下十連就算數架

唔信

DMM巴係咪darkmagicman?

好小睇咸濕漫畫
點知睇完好似比人餵左10桶屎咁
作者我屌你老母說好的姐弟情
嬲到我fuck you左成朝

個情況好似爆死完見到條撚樣200石寶5咁

956,176,537
招fd子

尼祿祭張尼祿裝太好用了 我愛ネロちゃん

遲咗

我都係
不過我衰
唔係個個活動都玩

刷多十個箱升爆臭雞招np技先

麗奈ちゃん可愛いです added

23先抽

諗住追到寶幾？

扶清我冇追po 可唔可以貼多次刷box隊

5pack 歪到一個點

樓上

盲撚咗

屌你老母5pack咁撚多隻仲想點
88

成班弱智又係度理海豹

5pack 中3仲話歪

屌
睇黎日日都有豹

弱智先玩呢隻game嘛

睇完差d嚇到心臟病發係咪可以告佢意圖謀殺

5符冇寶5已經輸

十卜

又一件

我一符寶五

再課多5pack你都得

block左。。。
5pack 中咁多仲想點 屌你老母成世做雞

有一個一日前想斬
有冇寶五金凜既人可以加我好友

唔好斬我 我仲要用寶五莫

要求埋醫藥費 又可以抽

我寶5大王 不過未add你

第一門點先3rd到

自爆+武藏+劍光炮

Added星

好多人玩成年都未夠佢一次抽既5星數量
真心on99
又諗起果時十peck一隻bx

食屎啦你

d好友武藏唔識掛寶石

今次件凜 醉貞 同鐵拳 邊張勁D

星added

David added

今次15b喎

正月呆毛
B15 50NP
G
B15 爆擊15 50NP

咸川 我 立即 屌你老母

你仲未寶5?

你拎抽既同送既比？

291,204,628
招好友，大腿
仲有十幾個位
有咩張轉要掛係到同我講就得

重課狗

無課狗

我有冇你fd

正月呆B20呀

抽到傻左
原諒佢

乜呀神父仲未追

個fd list一個孔明都冇

唔洗講都知邊個啦

我代表咸川原諒佢

就乜寶5咁睇唔開...

3~4T
第一波普攻
相撲禮小莫寶一+孔明秒到第二波
萬聖馬大禮劍龍+孔梅+戰鬥服秒到金古

大家術位可唔可以放孔明

呢隻野正啊

琴日抽到個人入左黑洞

巴打抽到痴左線

你仲有隻式要抽呀

我好想笑.gif

懷疑自己比貞德教逼害

未突爆靜靜 唔好意思放

換人既話 嫁王 四星尼祿 孔 tamamo都四T完到

曬到盲左唔好意思

銀時大佬都轉左 寶石翁莫子

唔駛唔好意思
殺死海豹 你我有責

4T唔介意頭Turn平A不如放多張靜靜

都就黎轉關

真係唔知

咪四張 第一round平a

銀時隻孔明

原來係支那海狗上連登，失敬失敬

條契弟唔係借刀就係中國人

後邊尼祿仆街

原來大陸仔黎

細蚊仔先曬卡

佢打全繁體字

五單澟G得寶三都貼出黎

中二上貼吧既腥港仁

扑柒左佢

大佬穩定寶五，唔明有咩好曬

即係你五單寶5凜G啦

五符

硬係有d傻系搏屌拎存在感

啲支那仔唔係有咩曬卡專用帖架咩

曬卡帖入面個個都曬 冇意思

所以咪話戇撚鳩
特登開個post滿足人曬嘅欲望

台仔都有
仲有咩非洲人post

On9先會入去

天氣凍嘛 唔係圍爐取暖都唔畀呀

可能就係年頭將非洲石發掦光大果個中国醒港人

係時候組翻個金凜苦主聯盟

起碼7成所謂非洲人都係無課撚屌黎

唔撚係掛

神父尋日開TWITCH有冇記錄重播

屌...咪撚再講...
我地真係對唔住朋友

咪能要我搞d咁麻煩既野啦

月神搵老公 俾人掛左去棵樹度

屌你係咪路架REDROP咁好認都唔知
你唔好話無睇過佢D本呀

2000:network error

你地又吹得大左d

Join

John

仲有半粒鐘又要諗隊

好可愛

莊

早膠追黃阿比無耐嗌無錢但又黃凜B
肯撚定歐到仆街

🔄

好文明

冇乜角加雪人

3g神父

點解咁小氣三技加招暈

3隻免費角加隻牛肉丸 仲想點

3隻免費角同1隻3星
已經係史上金料加成最鬆手嘅一次

咁岩我仲未睇 idolm@ster 所以唔識

牛肉丸，幻提拉，幻貞

依家先10個box

仲有騎黑saber

終於出咗

神父我4pack得1隻…help

無牙

第一門你地單孔加武藏唔補刀都斬到30萬血？

做乜d玄學撚潛哂水 想睇佢地十抽突爆

寶5唔得咩 我都唔知

我單孔50寶傷衫2技10都斬唔死

2先斬20萬多少少 5咪加多25%上去咪25萬鬆d

saber私服60% 唔得禁埋招出星應該是但一張都屌爆佢

寶1一定要補刀

哪裏有彩虹告訴我

寶五武藏 上孔明+寶具衫 大概28-33m

窮撚都唔洗補刀就世界大亂

私服未升但加寶傷計法高d嫁 ，換番件100寶石翁都斬剩200

是但啦 仲有7分鐘都換關

一係金時囉

沖田多數一下斬死 不過最多可以淨差唔多2萬血

舊ACC冇左, 新八哥album link

唔係日本時間1800開咩？

唔係1700咩

4點

私服
1.3(攻UP)*1.2(寶傷UP)*2.1(紅放)=3.276
斷片
1.3(攻UP)*1.7(寶傷UP)*1.5(紅放)=3.315

Thz換沖田試試先

轉場

冇既 做乜9

都話5點開

佢個banner寫3節仲有58分先開

咪話5點開
GAME入面SHOW果個時間跟你部機個鐘

メインクエスト 第3節 12月16日(土) 18:00～
12月25日(月) 23:59

佢記錯左鄉下時區

幾時update

我係日本wo

上個貼吧都俾人講 工作壓力大，做下硬膠四圍曬下博屌醒啫

7隻有4隻重複嘅點都灰啦

利申：立場上反共但唔係一棍打哂全部大陸野

喺日本咪6點開囉

我部機寫5點

咁你見唔見到有新event開呀

就係唔見先覺得出奇 做乜9

都話個時間跟你部機

見到阿提拉寶寶有d咁既技...滿足了

羨慕

呢個表應該個個都一樣啦掛

海豹既智商係未特別低

唔知理佢做乜 打多兩場好過

未又係一邊電腦追po一邊打

食盃

你理佢佢咪贏咗囉

日本時間1700咪香港1600
仲未有新關既

唔好理佢 等佢dead air

睇下上面幅圖

佢講咩 扑左睇唔到

呢個topic完啦好嘛

頂
膠左

抽到乜都要報告我咪好撚唔得閒

歐洲扶

佢最近咩都中齊 玩晒啦

解決左課金個問題 成功課到了

搞住玩人中,而家先3箱半

仲未爆？

一箱

玩得慢

我買咗仲未玩

等新關先再刷

矛雪人

得罪講句 你點都刷唔到3rd 咁不如打住等

有大志既人梗係依家開始刷

仲可以順手當刷埋種火同綠膠

新手打box求穩陣過算啦
3-4turn要有一定基礎
唔係話拉人大腿就得

仲有錢

岩

E家走左去刷 梅撚基靈3料 學招英雄作成先 等陣就可以 1下秒王

仲有我玩

我都靠你隻莫子

仲有得玩 sor

甘い

無寶石翁 無資格玩速刷

30萬hp唔易打呀 唉

靠大腿 宮本同沖田

1關自爆 2 酒吞+沖田打幾下 3關沖田/宮本開寶秒

無就課到有、Just do it

呢個頻道真係唔差
重點講哂第6,7章既劇情

你識日文仲睇黎做乜

用活動角做打手，梅撚30咗都要上齊兩隻梅先秒到
寶5武藏就唔知啦

冇乜心機自己刷野

又唔係要考 唔洗咁重點呀

貼比飛劇情果堆牙

果D中文翻譯動畫一條睇成粒鐘

巴打隻寶5沖田同宮本 好撚勁
大神有愛

睇故事要睇埋人物對白
同埋嗰陣時嘅轉場效果
仲有音效

搞咁多野咪又係冇語音

點可以漏左表情

真係轉場 唔會炒車

i am back

哥倫布D顏藝

咁都死唔去

唔係話活動完先back咩

扶清係咪唔番香港了

運氣reload完咪提早返黎

嬲

番唔到

中左好野?

saber呀 屌

真係黑貞

如果咁樣推落去之後會係打咩

為妹妹出頭

原來唔係打黑貞

笑左 rider

打安格拉牙on9

fq應該都係仇
上一關都係唔同人同職

新關rider呀 搵你老母打啦

sor lor

凜B

點解我隻安格拉唔識自叉?

只可以為冥界而行使權能
就係呢個誓約

提拉B因為文明浸食而無病到

打騎

收島風安格拉強化

隻金羊

新關咩素材

雪人同鈴

慢慢地刷下料先

我好想笑 呢條撚樣癲撚左

換晒禮裝，可以抖一陣

GOGOGO

兩BB極速殺

新關係雪人同噹噹

開左台未

go-go power 神父

知唔知咩叫反勝？
我問你地 我問你地啊
係我既野始終都係我架

順便刷龍牙呀屌你正呀喂
第二wave巨龍好煩

又自私抽

神父為左啖氣可以去到幾盡?

我屌你老母呀
神父大撚晒呀

3層大約幾血？

r姐黎
好似29萬左右

借山翁

仲有雪人刷添 抵啦

32萬

咩苦主 呃人既

寶4

仲差1隻喎

r姐喎
用積子好啲？

神父我g持你

第2關隻19龍好似唔食超巨大特攻咁既

開台抽唔通真係慘烈D

敵人隻小安反到成三十幾萬傷咁勁

咩殺職都冇升

冇加雪人既禮裝同人

你呢TURN打幾多,DOUBLE反全隊

佢貼得梗係寶5先貼啦
唔通得4隻就貼咩

唔洗講野

G持神父

聽日羽蛇神

杯呢

自私抽左幾多

rich

有四隻響身 等呢個活動end送多個就岩岩好
我第一次課到個心紅左

神父用左幾多石先寶5

16pack

愛凜力

今次有杯送乜?

新關跌金銀？

呢6p除左凜仲有冇其他5星？

感受到有人準備屌鳩神父

差1

騎職都算,中間大龍

開屌

諗唔到中間個層點殺

唔洗準備 應該開始左

仲要有隻1萬血撚屌

有冇巴打可以借隻強大既山翁比我

單體加平a?

飛哥

月神

咁快跌咁多張

凜有你守護佢真好

神父係威既

機蝦娘寶具+普攻

玩得FGO都好有錢

睇見神父咁課法，連我個心都覺得好痛

諗諗下 成皮野 平平凡凡 算喇 唔屌了

出騎職關但係活動冇殺職特攻角係咩玩法

成班傻鳩

哂錢玩糞驚 笑4

下,歐埋歐埋咁耐炒返次有咩痛
冬馬 尼痴 神父呢幾個我都係咁話

無預你刷呢關

心咩痛 呢次最後一次課金
講真我忍左差唔多兩個月
唔係今次出凜既話都唔打算課

邊有雪人

講緊掉落物...

骨仔係咁,唔洗理

做乜鬼野

應該呀爆 兩孔 jack突爆寶石

屌你，我笑到失哂控，比人當我係痴線佬

好小雪人 好難刷

今日個關睇嚟3r唔到

殺生院同JACK慢慢打住先

屌，我嚮巴士度笑緊

神父終究係神父

大龍唔喺仲好d? 搵隻單體搞掂 boss仲要r姐
積寶同山翁

諗唔到點3rd4禮

jack子time

殺生丸又r到仆街

喂！隻jack打rider冇特攻

今年最後課金?

女性特攻之嘛 做咩啫你

莉莉絲?

要全體

r姐有賓周

之後等福袋

做咩網頁版都會覆兩次

太r 殺職又mo50np 我都喺第1t普攻過算

隻R姐真係唔食特攻

個身仲有四pack石 怕閪？

真係諗唔到 打番上面算

2turn隻龍好似都唔食
我舊劍打落去冇超巨大特攻個標誌

積子得寶1 打得15萬
打返上關算

福袋EASY啦
但到正月POOL咪又係含淚課

神性特攻都bye bye左

但係 有龍牙喎

課 課佢老母

我仲走左去升飛哥
r2飛哥又食唔食

我慢打新關算,反正都係1日就轉關

有龍牙

Agger

睇黎今次成個EVENT特攻無效

咸川快手派彩果

一定係bug

我都特登升緊飛哥

有冇咁春狗 咁想阻人快刷為乜

すまない…

4trun極限

神性都唔食

清體等新撚狗關

繼續刷小恩算

屌 我仲要好多雪人

刷番術果關算

隻殺生丸車落隻大龍度得4萬幾 on9

扶仔教我3t未

淫尼係咁細力架啦 一定計少左幾下傷

自爆奶光jack勉強3turn 但效率唔夠槍關好

酒吞唔夠力
屌
點都要4t

3禮就得 4禮好似冇乜可能

奶光爺爺茨木BB 3turn+4

你地D+幾係計埋朋友定純自己

唔識打

銀時大佬可唔可以狂金掛寶石翁
想試野

幾好諗頭

嬲嬲地課多pack先

收手了

刷少日洗死咩

其實可以刷番槍

我隻78lv狂金 寶一
寶具車得死條龍
寶具打R姐半行

無升莫技

係囉

神父追左幾劈寶5？

比孔明我都好 做乜有1001架

用阿爆囉

有冇隊參考

隊

試到3t 了
好離地

3禮定4禮

無孔明 奶光 山翁
投降

非常離地，仲要撳到隻狗咁

4

殺生丸？

冇追post
神父又寶5左?

上面果隊仲好D

冇咁多殺職
用住羽蛇先

乜都冇 不了

你果隊又咩樣

爺爺 殺生院 孔/梅 梅咁

花式曬卡大賽

冇爺爺 jack子頂住先得唔得

係 我都係諗到咁上下 但係殺生丸寶1完全冇力

CEO+機龍+雙梅，穩定4T

頭先打左電話過去屌柒咸川

我無料升山G翁,小莫

有冇新隊參考,冇爺爺呀

你有無落埋梅同禮裝加攻buff 落爺爺到
一野都斬3萬5 up 你殺生院打淨4 萬應該無問題？

難刷到

原來今次抽箱係出野個畫面有10連制 係咁狂禁同一個位就ok

Jack仔有返女性特攻一定屌到R姐開花

呢關最麻煩係條大龍姐

快左好多
不過都係唔明點解唔整100~300抽

camila啦望

台主齊卡都話煩

怕爆box掛

整50 都得掛

如果係想打禮既話，目前邊一關都係一樣效率？

依隻R姐唔食女性特攻

不會懷孕

it狗懶

見佢今日龍牙 麻煩都打下先

當打定禮裝

有bug唔食特攻

其實我一直用iPhone個輔助使用-按鍵控制
每箱狂禁禁到第三次十抽就自動禁到完
上年尼祿祭係ptt睇到個方法

我3禮刷算

AGGER

3禮

最終修訂版

Jack寶具打幾多

終於可以放突爆牙靜喺孔到

廿萬
但係我雙孔明可以帶黑杯

我跟你

孔明難民

朋友用what 爺爺?

四刷箱禮 一澟G禮

孔 2叉jack兩發

雙孔

離撚晒地1

離地重課狗

仲未開始打

都係打番第1日 橫掂後面都有3撈

邊有雙孔

龍牙難民...

不合格月豬

打雪人邊關最好

休三返六唔撚易

第一層狂蘭刷星
第二層狂蘭+機娘可以普攻爆死對面

新關跌咩?

拉寶石jack子/王哈

第一層同第二層差啲咩
啲隊離哂地典跟

4turn，CEO打大龍，機龍打rider
大腿搵梅林，CEO應該唔洗滿技

殺職全體寶人才冇劍咁多

Yes 所以如果差龍牙既話我返上一關打算

小薯為左刷雪人同箱 頂硬上第2門

為左牙
我決定離地

第一關平A?

係，要打兩turn
怕死可以用無敵

R姐無解 點都秒唔到

你呢隊唔錯 夠平民
不過我冇CEO 試下換茶茶睇下得唔得先

3t
咸川你要玩野我都唔客氣

自爆雙孔積子
積子帶+x

屌呀提拉好撚廢

仲有機蝦娘清大龍補刀細龍

等俾人咬啦

要補刀既話3T4禮其實唔難既

咩都寶5曬咪唔洗補囉屌你

冇機龍可以搵咩替 果陣棄左

得機娘有自叉20同咁高爆發力,好似係

四驅車你隊野大龍用禮裝技秒?

Jack秒到R姐？

修返bug就可以用jack秒

真係要畀粒結晶出嚟？

唔食特攻到底係有bug定點

bug la

6技殺到
不過雙孔

ceo真係好好用，又唔洗點理np，又有高隊buff
不過機龍應該唔志在個40%buff，而家溢出左100000傷

就算係咸川都實死頂係專登

個bug修左未?

我屌, 冇殺職加乘servant 出全騎關, 屌咩

呢種bug應該要維護先整到

我都寶2，點解差成9萬

延期啦屌你老母

肯定要補刀架
佢唔fix個bug冇可能otk

後面正月2部序果d野一連串排好晒
都幾黎有得延

賠番D金果 黎啦

整回避無敵個時唔小心改多左兩行
Sor

彩

成班又係到虐待阿拉什

你俾到個唔洗呀爆都速刷到嘅隊嚟囉

佢既存在係為左放煙花

未來視話我知有巴巴托斯復刻

第二日啫...
話說咁唧牙膏法尾關有幾多日可以打？

一齊?

On9驚

5日左右

真係好戇鳩

唔通R姐有丁咩 陪果啦

寶1秒唔到啊屌

不要扶他！

話唔到咸川好呢味
想睇有丁R姐本

點砌

屌好重口味

之前先睇過黑貞同黑呆用丁插gd既本本

佢fix唔fix架

賠番30石黎抽下禮裝啦屌

冇bug既話 jack bo1有權秒到30m?

easy la

秒到30m

升左澟B冇錢升機娘技

之前泳裝咁仆街都係得10石
30石真係有啲貪

30石咪又係3秒比佢回收番 最多比張4星sr禮張你炸

離地到仆街
1. 阿比開1技,自爆弓射
2. 兩隻孔明叉落阿比,件衫用埋加攻,阿比寶具岩岩好打12,3萬,加多下普攻清卒
3. 山之翁2,3技一劍秒

5星OK?

Link

3T達成 4+X裝

原來琴晚公告有寫

・バトルにおいて、特攻状態など特定の種類のエネミーを対象とする一部の状態の効果が正常に働かない不具合を確認しております。(12/16追記)

幫你補返

係,呢個就係最離地既位,冇寶5應該秒唔到

係差R姐難秒
其他都有計
有冇人可以指點下me

用返尼祿刷槍算

寶1都可能得既,因為我自己隻孔明得4,1,5

都唔係應該啦下話 冇剋職寶具打十幾萬?

刷返槍關算啦

阿比1技加30%寶具傷害,算係咁啦

今日先16號咋喎